\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tuto]{tmbasev2} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !


%%\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
%\graphicspath{{C:/Users/Thomas/latex nas/images/}} %chemin du fichier image

\ordi{fixe} %pour fichier image
\matierechap{algo} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
\version{1} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{0} %compteur de chapitre
\author{Python}



\begin{document}

\chapter{Module 1 : découverte}

\begin{objectifs}


\begin{itemize}
\item Découvrir Python;
\item Créer un premier programme pour générer un nombre aléatoire;
\item Afficher $n$ fois le lancer d'un dé en Python dans un second programme.
\end{itemize}

\end{objectifs}


Cette année nous allons travailler dans l'environnement "CAPYTALE" en ligne pour toute la partie "informatique". 
\begin{enumerate}
\item Ouvrir une page internet et se connecter au site internet du lycée;
\item Dans le menu de gauche : ressources numériques - CAPYTALE
\item Saisir le code donné par l'enseignant.  : 
\begin{itemize}
\item Activité 1 : c69e-1764033
\item Activité 2 : 0b9d-1764035
\end{itemize}

\end{enumerate}


\vspace{1cm}

\textbf{\textbf{Bilan activité 1}  }
\begin{itemize}
\item La ligne "import random" sert à :  \pointilles[9cm]
\vspace{0.5cm}


\item Le mot "randint" veut dire :  \pointilles[9cm]
\vspace{0.5cm}

\item Nombre de lignes de blocs : \pointilles[5cm]
\vspace{0.5cm}

\item Nombre de lignes de code : \pointilles[5cm]
\end{itemize}

\vspace{1cm}

\textbf{\textbf{Bilan activité 2}  }
\begin{itemize}
\item Les deux possibilités pour faire une boucle sont :  \Lignespointilles{3}
\vspace{0.5cm}


\item Intérêt d'une boucle ?  \Lignespointilles{3}
\end{itemize}






\end{document}